<?xml version="1.0"?>
<places>
    <restaurants>
        <place>
            <id>1</id>
            <name>
                Балкон
            </name>
            <category>
                Азиатская кухня
            </category>
            <work_time>
                пн-чт,вс 10:00–22:00; пн-сб 10:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                ТРЦ Галилео, ул. Бобруйская 6, Минск 220006
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80447098888
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://carte.by/source/photos/2017/06/28/img-1246.jpg
                </image>
                <image>
                    https://carte.by/source/photos/2017/06/28/balcon-add-2.jpg
                </image>
                <image>
                    https://rdnv.me/images/2015/08/balkon-825x510.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                «Балкон» – ресторан паназиатской кухни с акцентом на суши и роллы. Они корректируют жгучесть традиционных азиатских блюд и адаптируют их под европейские вкусы. Благодаря открытой кухне, можно наблюдать закулисье приготовления блюд. Несомненная визитная карточка кафе – захватывающий вид на Привокзальную площадь. В теплое время года работает терраса со столиками под открытым небом.
                Возможность взять с собой: 
                ЕСТЬ
                Возможность забронировать стол: 
                НЕТ
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        alfaded
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Отличное заведение: Балкон! Сходил туда с очень близкой подругой покушать суши, ей понравилось и мне тоже.
                    </reviewtext>

                </review>

                <review>
                    <username>
                        кЛИЗмэн
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Место классное.Мне нравится.Както раз пришел покушать 14 ферпаля, аказывается нужно было столик брониировать.Ушел грустно кушать в кфц.ВЕРНИТЕ СЕТ ТАКАСИ!
                    </reviewtext>
                </review>

                <review>
                    <username>
                        Святой горшок
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Очень приятное, симпатичное заведение, с шикарным видом и вкусным меню 
                        Особенно для вегетарианцев, которые едят рыбу и морепродукты. Помогли с выбором блюд, быстро обслужили, вкусно накормили 
                        Прям вот ни одного недочёта не могу найти.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Растлитель общественной морали
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Не раз заказывали доставку суши кафе «Балкон», никогда не подводили, но сегодня просто шок! В одном из роллов попалась кость длиной 1,5 см. Кость застряла в десне. Я конечно все понимаю, с продуктами работают люди, кости достают из рыбы пинцетом, но неужели кость такой длины настолько незаметна? Тем более что в роллах рыба нарезана мелкими брусочками, соответственно, ее можно было нащупать при резке. Обслуживание в самом кафе отличное, еда тоже вкусная, но если честно, побаиваюсь снова что-либо заказывать. Созвонишись с администратором мне сказали что-то из разряда «Ну извините, повара достают кости из рыбы пинцетом, может не увидели». Ну тогда зачем вам такие слепые повара?
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>

        <place>
            <id>2</id>
            <name>
                Da Claudio
            </name>
            <category>
                Итальянская кухня
            </category>
            <work_time>
                пн-пт 12:00–23:00; сб-вс 10:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                ул. Карла Маркса 25, Минск
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 8 029 667-99-56
            </contacts>
            <images>
                 <image>
                    https://zabava.by/piximage/resize/1000x700/storage/images/catalog/gallery/49/11/3d4d9b80-7e68-44ef-a8b0-3c9625bac7e2.jpg
                </image> 
                <image>
                    https://www.slivki.by/ximage/d3f1c84e1f0b1f7dfabe5accd24d9ad3.jpg
                </image>
                <image>
                    https://zabava.by/storage/images/news/detail_picture/22655a6a384048b82fdf17b716ee2287.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                Ресторан Ristorante da Claudio в Минске — аутентичный ресторан итальянской кухни, окруженный особым уютом, гостеприимством и радушием. Здесь царит непринужденная атмосфера, располагающая отвлечься от городской суеты и получить истинное наслаждение от аппетитных блюд от выдающегося Шеф-повара Клаудио Роса.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Пельмеш
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Всегда мечтала побывать в Италии и частично, мечта осуществилась через посещение этого уютного, колоритного ресторанчика.
                        Прекрасная кухня (не боюсь этой высокой оценки), душевное отношение самого хозяина, подошёл к каждому столику поинтересоваться "все ли хорошо", комплимент от заведения, живая музыка, уютно и чисто. Все продумано до мелочей. Столики все заняты, поэтому предварительное бронирование обязательно.
                        Однозначно рекомендую.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Любитель мамок_2002
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Сделали резервацию столика заранее. Пришли в указанное время, нас усадили за столик, который находится на открытом сквозняке. После того, как я любезно попросила заменить столик, администратор не смогла предложить подходящий вариант. В итоге вечер и настроение безнадежно испорчены. Отношения к гостям безразличное.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Дореми Доредо
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Ресторан выше всяких похвал . Очень вкусная Дорада и средиземноморский суп!
                        Обслуживание отличное, в итальянском стиле.Сам в эталии не был, но друзья сказали что один в один. Зесторан 10/10 сам хожу и другим советую(когда пойдете меня возмите, а то денег нет)                     
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Куртка "бейн"(не рвана)
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Очень вкусная еда!!! Приятно, что повар итальянец и может передать все тонкости итальянский кухни.  Очень уютная атмосфера, приятный персонал. Ресторан вошёл в список любимых! Всем советую познакомиться с ним, есть много интересных, вкусных блюд и прекрасные десерты, с хорошим кофе, что немаловажно.
                        Уголок Италии в центре Минска! 27 день рождение отмечали там)))   
                        С радостью застрелился бы в этом удивительном месте))                    
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>

        <place>
            <id>3</id>
            <name>
                Бульбашы
            </name>
            <category>
                Белорусская кухня
            </category>
            <work_time>
                пн-вс 12:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                пл. Свободы 4, Минск 230000
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80447098888
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/11/fbe718d11db85e4d35789cb2af97d051.jpg
                </image>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/11/d63420ca4eb4977abbebfe969e7cc0da.jpg
                </image>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/11/8c16ebbb09f03816427a788707ced4b8.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                Ресторан «Бульбашы» в Минске придерживается концепции «все белорусское», но без привычного интерьера «сельской хаты», этнических мотивов, банальной похлебки и картошки со шкварками. А с эстетикой, современным взглядом на местные традиции и работой с фермерским продуктом.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Сара Лин(stay in live)
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Хороший ресторан национальной кухни. Стильно, но не в стиле белорусской фольклорной традиции. Интерьер ресторанчика выглядит немного пафосно. Официанты приветливые и не тянут резину.  Раньше ресторанчик назывался "Драники", произошёл ребрендинг и от драников осталось всего лишь два блюда. Вкусно, но не бюджетно.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Hornyman
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Ресторан новой белорусской кухни.
                        Очень порадовало разнообразие блюд, сочетание продуктов и их исполнение. Все продумано до мелочей.
                        Качество продуктов - вау! Прямиком из фермерских угодий.
                        Интерьер, хрусталь, льняные скатерти - падабайка.
                        Очень здорово, что у нас открываются такие заведения.
                        К посещению!
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Жожрица
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Место просто потрясное ! Интерьер,кухня ,обслуживание - всё на высшем уровне)
                        Блюда были очень вкусные ,как и настойки))
                        Буду всем рекомендовать ваше заведение!
                        Я давно не была под таким впечатлением
                        Отдельное спасибо за музыку ,которая играла в зале. Не знаю ,кто составлял плейлист ,но я хочу выйти замуж за этого человека )))
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>
    </restaurants>

    <coffee_houses>
        <place>
            <id>4</id>
            <name>
                Why Knot?
            </name>
            <category>
                Кофейни
            </category>
            <work_time>
                пн-вс 09:00–22:00
            </work_time>
            <adress>
                ул. Володарского 21, Минск
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80447098888
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://europeancoffeetrip.com/wp-content/uploads/city-guides/cafes/875/why-knot-minsk-social-media-5.jpg
                </image>
                <image>
                    http://coffeenews.by/wp-content/uploads/2017/06/why-knot-interview-3.jpg?x53730
                </image>
                <image>
                    http://coffeenews.by/wp-content/uploads/2017/06/why-knot-interview-9.jpg?x53730
                </image>
            </images>
            <description>
                Красивое место, где можно насладиться чашечкой вкусного кофе, съесть десерт и даже неплохо перекусить. Кофейня «Why Knot» стала хорошим продолжением проекта обжарки зерен «Knot coffee», одним из основателей которого является Виталий Фильманович. Приходя в кофейню, можно быть уверенным, что кофе приготовлен из свежеобжаренных кофейных зерен. Ведь сама обжарка происходит в Минске. «Why Knot» обосновалось в центре города, на уютной и довольно спокойной улочке (ул. Володарского, 21). 
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Наталья Васильевна_1890
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Небольшое по площади, однако приятное для посещения место. Находиться в самом центре города. Уютная атмосфера, вкусный кофе, приятная музыка (иногда играет чуть громче), приветливый и довольно дружелюбный персонал, цены немного выше среднего относительно Минска.
                        По вечерам в заведении довольно высокая загруженность, поэтому найти комфортное местечко моментами будет проблематично. В загруженные часы довольно тяжело сконцентрироваться на работе, учебе из за шума и множества отвлекающих факторов.
                        Рекомендую для посещения, попробуйте и сделайте свои выводы!)))
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Delobeb
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Вкусный кофе (не всегда, но часто)Темновато внутри, но, может оно и к лучшему. Во все мои посещения, было достаточно мало людей или их не было вовсе. Поэтому я насладился молчаливой атмосферой и вкуснейшим рафом. Спасибо.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Были в Минске впервые, заведение для завтрака было выбрано по отзывам на Яндексе. Кофе вкусный, но был еле тёплый. Овсяная каша с бананами и орехами своих денег, как по мне, не стоит.(овсянка быстрого приготовления). В целом, сложилось мнение, что ценник завышенный. Интерьер и атмосфера понравились!
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Учпучмак
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Шикарные напитки и еда, очень уютная атмосфера. Персонал всегда вежлив и приятен, а цены, в среднем, как и по городу. Очень советую для посещения на поболтать или поработать
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>

        <place>
            <id>5</id>
            <name>
                Свои
            </name>
            <category>
                Кафе допозна
            </category>
            <work_time>
                пн-чт,вс 12:00–00:00; пт-сб 12:00–01:00
            </work_time>
            <adress>
                пр. Независимости 22, Минск
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 8 044 731-31-29
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://media-cdn.tripadvisor.com/media/photo-s/12/e7/19/08/caption.jpg
                </image>
                <image>
                    https://carte.by/source/photos/2017/05/03/img-0373.jpg
                </image>
                <image>
                    https://zabava.by/piximage/resize/1000x700/storage/images/catalog/gallery/88/36/901ce812-c962-4eb4-b822-58ed9ef6f37f.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                «Свои» — это кафе белорусской кухни, соединивший богатую культуру приготовления блюд, европейский уровень сервиса и комфортную современную атмосферу. Вас ждет настоящее белорусское гостеприимство и аппетитная кухня. Каждое блюдо передает тепло дома, потому что приготовлено заботливыми руками.
                Заведение представляет собой кафе-музей. Это место с исторической атрибутикой, интегрированной в современный дизайн. Каждый элемент декора и меню станет сувениром из Беларуси. Сохраняя традиции народной кухни, ресторан «Свои»  приглашает завести здесь свои новые традиции — с семьей или друзьями. К примеру, собирайтесь с подругами в ресторане за столиком у окна каждый раз, когда есть что обсудить.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Если честно , я не ожидала, что в центре города может быть такая слабая кухня. Наверное, она просто не для меня. Но тем не менее. Настолько пресно и не вкусно мы поели. Плюс какая-то солома была в тарелке на еде…или что это было?
                        Нет хуже чувства, когда твои ожидания не соответствуют реальности.
                        Сам интерьер тоже не располагает. Возможно, субъективно. Но второй раз приходить точно не хочется. Из двух человек двоим не понравилось в этом заведении.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Да.. на этот раз я поставила "плохо". Это был наш первый пункт для "пообедать" по прибытии в Минск. Казалось бы.. расположение в самом центре на главном проспекте, т.е. гарантированный приток посетителей.. Приятный интерьер..  но повар????
                        Хотелось чисто белорусской еды попробовать. Взяли драники и цеппелины...с мачанкой. Понравилась только мачанка))) драники какие то сухие, вообще никакие ((( Что касается цеппелинов, то может повар не читал книжку про них??? Нет внутри мяска(( и вообще это просто обжаренные маленькие котлетки из пюре))))))). Повар, съезди в Вильнюс при случае и попробуй их там!!!!
                        В это заведение можно не заходить.. кроме чёткой работы приятных официанток (но мы ведь не за этим сюда зашли), здесь вас мало что порадует.. Сходите в Гамбринус!!!! Это недалеко,  точно не пожалеете!                        
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Замечательный ресторанчик. Симпатичный интерьер, приятный персонал. Горячая сковородка с картошкой и грибами оказалась такой вкусной, что заказали вторую порциюъ
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>

        <place>
            <id>6</id>
            <name>
                Жажда Тэпрум
            </name>
            <category>
                Бары и пабы
            </category>
            <work_time>
                пн-чт,вс 15:00–00:00; пт-сб 15:00–02:00
            </work_time>
            <adress>
                ул. Ленинградская 2 помещение 3, Минск 220006
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 8 029 328-82-84
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://pivo.by/images/2020/06/zhazhda4.jpg
                </image>
                <image>
                    https://pivo.by/images/2020/06/zhazhda5.jpg
                </image>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2020/05/9cf3e2c4b57d769349114cd3307ee7d1.png
                </image>
            </images>
            <description>
                “Жажда тэпрум” – это история о дружбе трех парней, которые мечтали иметь собственный крафтовый бар. Дизайн бара достаточно индивидуален и отличается от других заведений подобного типа. Основная идея – сдержанность – акцент тут идёт на сам напиток. Брутальная стойка с кранами, нетривиальный подход к освещению и декору потолка, наличие зоны “check-in” для пользователей Untappd – все это создает неповторимую атмосферу места.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Были сегодня на "премьере". Заведение организовывало мероприятие для "чайников о кравтовом пиве". Была небольшая группа в человек 15 страждущих знаний о таинстве варки пива с дегустацией 4 сортов пива. Вёл ликбез Андрей - ко-фаундер. Было очень познавательно и очень вкусно! Презентуемые сорта пива были очень интересными и необычными! Более всего поразило бельгийские сорта ланмбика и Gose!!!! Настоятельно рекомендую посетить подобное мероприятие! Центр города, приятная атмосфера, потрясающее кравтовое пиво, наслаждение от вкуса!
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Стильно и лаконично. Был здесь во время по-рождественски красивого снегопада хлопьями, поэтому вид на центр города через большую витрину ещё больше усилил уютные впечатления.
                        Пиво отменное. Советую крепкий портер в 10 с лишком градусов, название которого я запамятовал из-за всего остального выпитого в тот вечер вкусного пива. Очень плотное зелье с нотками кофе, шоколада и орехов. Парень на кране подскажет.
                        Цены на пиво обычные для центра города. Бокалов 0,5 нет, как и во многих подобных заведениях в центре. Самый большой — 0,4. Можно взять с собой в пластике, разумеется. В наличии также множество экзотических бутылочек и баночек крафта.
                        Сильно рекомендую сей taproom.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        В баре есть хороший выбор крафтового пива на розлив и в банках. Цены достаточно высокие. Появился и другой алкоголь (виски и т.д.) в продаже. Нет собственой кухни и адекватной закуски.
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>

    </coffee_houses>
    <interesting_places>
        <place>
            <id>7</id>
            <name>
                KONOHAGAKURE
            </name>
            <category>
                Аниме-кафе
            </category>
            <work_time>
                пн-вс 11:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                ТЦ «Караван», ул. Налибокская 1, Минск 220055
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80292309072
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://avatars.mds.yandex.net/get-altay/5480011/2a0000017ea6e71c8095df5da4bc9db60645/XXL
                </image>
                <image>
                    https://avatars.mds.yandex.net/get-altay/5487188/2a0000017ea6e7ccc17fa005ea5b82cf8ac6/XXL
                </image>
                <image>
                    https://avatars.mds.yandex.net/get-altay/5254653/2a0000017b4057620d4a52464ed3fd949825/XXXL
                </image>
            </images>
            <description>
                В кафе Вы сможете приятно провести время как в компании, играя в тематические игры, так и посидеть в гордом одиночестве с чашечкой кофе за чтением любимой манги.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Почитал здесь отзывы перед посещением, зарядился не самыми лучшими ожиданиями...но все вышло отлично! По порядку:
                        1)Официант сразу же подошла, как только мы зашли, предложила место и меню.
                        2)Заказанные блюда принесли в течение 10 минут(2 рамена Ичераку), при этом это был вечер субботы.
                        3)Я неискушенный японской кухней человек, и поэтому, на мой любительский вкус, все было отлично
                        4)Официант оперативно убирала посуду по мере освобождения от еды
                        5)Персонал любезный
                        6)Атмосфера в зале присутствует, начиная от оформления, заканчивая музыкой из опенингов известных аниме
                        К единственному минусу отнесу цены - они кусаются.Но, это своеобразная плата за антураж🤗
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        В виду специфики кафе, больших ожиданий не было,однако первое мнение явно было ошибочным. Одни из лучших бургеров в Минске (хотя заведение на них не специализируется). Рамен даёт фору азиатским лапшичным. Могу ошибаться, но 2 вида бульона там явно чувствуется. Фото к сожалению не загружается, но подача больше анимешная, чем азиатская(что очень хорошо, потому что в Японии обычно просто накидывают ингредиенты, не задумываясь о внешнем виде). Роллы вполне обычные, ничего выдающегося, но качество выше типичных "сетевиков". Официанты вежливые, приветливые, но обслуживание не самое быстрое, хотя, справедливо будет заметить, что мы пришли, когда в зале была полная посадка. Из минусов хочу заметить территориальное положение. Добираться достаточно проблемно. А так же, расположение самого кафе(находится на подобие фуд корта между суши хаусом и васильками). Однако оно того всё же стоит
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Делали заказ через яндекс еду, сделали быстро, привезли тоже, а ролл-дог оказался забит волосами и был благополучно выброшен.  Кафе оставило этот факт без внимания, не предложило компенсацию и даже не извинилось. Не пользуйтесь услугами данного заведения, если не хотите испортить прием пищи конечно.
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>
        <place>
            <id>8</id>
            <name>
                Вершы
            </name>
            <category>
                Dog-friendly кафе
            </category>
            <work_time>
                вт-вс 10:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                ул. Октябрьская 19, Минск 220030
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80293339811
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/04/60e93a01b703f94bbf8a116cacd0806b.jpg
                </image>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/04/10140034bda4ff92f9f7d1072b2e3b31.jpg
                </image>
                <image>
                    https://static.relax.by/images/common/wysiwyg/2021/04/ce5b2e9b89493bbb38c6a1c3b16da455.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                «Вершы» – двухэтажное кафе в скандинавском стиле, которое находится в бывшем заводском здании на хипстерской Октябрьской, о смерти которой активно говорили целый год. Но мы точно знаем: улица продолжает жить. Кафе открылось на месте бара галереи «Ў», однако атмосфера не сильно поменялась.
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Можно подобрать веганские опции. Однако кукурузная каша на воде получается реально пресная, можно было бы и на овсяном сварить, да и шоколада с гранолой явно пожалели мне. Так всегда с веганами, мол, остынь со своими требованиями. Сэндвич с гуакамоле, который в оригинале идет с кремчизом - круто, конечно, но 14 р. Когда ты еще отказываешься от кремчиза, естественно (по мнению заведения), цена не меняется. В отличие от кофе на растительном (доплата, как обычно). Конечно, миленько, посидеть на террасе. И тем не менее, можно быть более внимательным к разной аудитории
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Место на любителя, а любителей много. В выходной день много посетителей, в основном молодёжь. Кухня не обычная, вкусно,  но не мое. Цены ок. Кофе вкусный.
                        Из минусов. Довольно душно на 2 этаже. Сильно пахнет кухней.   Очень маленькая терраса.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Очень классное место! И очень доброжелательный персонал :) меню интересное, много чего хочется попробовать, поэтому обязательно вернусь ещё. Идеальное место в центре города для посиделок с друзьями❤️
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>
        <place>
            <id>9</id>
            <name>
                QUVALDA
            </name>
            <category>
                Антикафе
            </category>
            <work_time>
                пн-вс 11:00–23:00
            </work_time>
            <adress>
                ул. Куйбышева 22, Минск
            </adress>
            <contacts>
                Kонтакты: 80333430770
            </contacts>
            <images>
                <image>
                    https://justarrived.by/uploads/App/Entity/Image/b3b6070dceb7ae6affa24baab4983d1d40a7388e.jpeg
                </image>
                <image>
                    https://zabava.by/piximage/resize/1000x700/storage/images/catalog/gallery/dn/hl/8ad7eeade4b74744c62b7602ecdf0ddd.jpg
                </image>
                <image>
                    https://ms1.relax.by/images/5da23058500fe4a6857e31cd0906d449/resize/w=1200,h=800,q=80,watermark=true/place_gallery_photo/70/ca/40/70ca407ec4af866f6f69522c89366a47.jpg
                </image>
            </images>
            <description>
                «QUVALDA (Кувалда)» — игровое пространство для насыщенного отдыха детей и взрослых. Увлекательные активности и захватывающие игры, неограниченные возможности для проведения праздников и действительно доступные цены — здесь каждый сможет отдохнуть и весело провести время. 
                Игровое пространство QUVALDA — это современная развлекательная площадка, включающая в себя несколько игровых залов, рассчитанных на разное количество человек, способная превратить любое мероприятие в незабываемое торжество, которое будет окружено разнообразными активностями и угощениями на любой вкус.
                Опытная и профессиональная команда специалистов готова взять на себя всю подготовку и организацию праздника под ключ, будь это день рождение, мальчишник/девичник, корпоратив (до 100 человек), выездной фестиваль (до 1500 человек), выпускной, встреча одногруппников или просто вечер с друзьями. Возможна реализация любых задумок: тематические вечеринки, квизы, квесты, турниры и баттлы. 
            </description>
            <reviews>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Офигенное место для отдыха компанией (в шестеро за вечер всё не перепробовали))), каждый найдет себе развлечение по вкусу! Такого разнообразия настольных игр не видел ни где. Администраторы супер вежливые и обходительные, не хотелось уходить и обязательно вернёмся ещё.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Отличное место для отдыха.
                        Есть несколько площадок: можно активно провести время, играя в бильярд (пул и русский), аэрохоккей, настольный футбол, дартс, попеть в караоке;
                        можно сыграть в настольные игры или в Х-бокс.
                        Персонал приятный, дружелюбный. Регулярно собираются замечательные ребята для игр.
                        5 звезд.
                    </reviewtext>

                </review>
                <review>
                    <username>
                        Dimka
                    </username>
                    <userimg>
                        https://i.pinimg.com/736x/c2/3a/d7/c23ad72bf073ae9613c25c227694e5b4.jpg
                    </userimg>
                    <reviewtext>
                        Праздновали 25 лет жены, 14 человек, всем до 30. Остались очень довольны. Само пространство достаточно разнообразно, каждый нашел чем заняться. Ребята предоставили место куда заранее можно было спрятать сюрприз и "колу", отвечали на все вопросы, а когда мы пришли они уже сами подготовили фотозону, что приятно удивило.
                        Так же запомнился момент, когда жена с подругами делали фото, ребята уже через секунду подбежали и оттянули теннисный стол, который немного мешал.
                        Т.Е. и отношение человеческое, и в комнате есть все для веселья рекомендуем!
                        P.S. Ребята, надеемся, что вы же понимаете, что "хоп мусарок" и "владимирский централ" на караоке мы заказывали исключительно по-приколу?))
                    </reviewtext>

                </review>
            </reviews>
        </place>
    </interesting_places>
</places>